黑警虐待，斬人hea查

依然喚醒唔到大家，講左9百幾年
係要攬光環唔肯武力升級
覺得咁會破壞外國支持
但根本真。勇武(唔係只企前線玩跑online果d)先引起到國際關注
先展示到對自由平等既渴求，決心
先會令港共覺得有威脅
尤其發生咁多次警黑合作，黑警濫暴
繼續溫和抗爭啦，又爆單斬人+黑警配合啦，將來會更多
因為根本做完唔會有後果，制裁唔到
然後個個屌，口講私了，禍及家人，最後發洩完無發生過件事，無限loop
到底幾時先似返個抗爭者
明明真勇武+和理撐呢個組合最work
點解仲係咁難出現

醒啦香港人